---
title: Update naskah rubrik Jejak
date: 2012-03-07
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Jejak, "Ekonomi dan Tata Negara Soematera Timoer" (Kontributor - Tengku Mansoer Adil Mansoer)	

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** : 

**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/03/ekonomi-dan-tata-negara-soematera-timoer/)
